鍾意咗表姐會點

表姐係啊媽嘅家姐嘅女
其實如果一齊算唔算係亂倫
有冇人試過

好似唔算,不過後代好似會高好多機會有問題,

希望你地啪之前有心理準備要照顧一個智障兒童

唔扑野就得

之前上bio堂都有教過 好似係有相同dna就好大機會生個智障 樓主都係諗清楚好啲

問下姐 不過你係認真答？

咩意思

即係就算一齊 都唔可以生小朋友

... 佢唔想比你扑

不過就算真係相愛
兩邊親戚都唔會接受啦 唉

表一表同直系親屬已經差咗好多 好似係

同好呀 屌屌屌

你都係想表姐著黑絲俾你渣波再屌佢塊西，之後再幫你奶乾淨碌鳩姐

食散餐就得

香港好似唔算亂倫
大陸就另計

利申 食過兩個表姐

表OK 堂唔OK

吹水大會

你老母俾狗屌 生左你呢隻狗雜種

血緣關係係差咗好遠

我又冇諗要屌佢 係覺得佢幾gfable姐

食過表姐但唔係一齊結婚啊嘛

Ok但親人嗰邊都

...該煨

唔算
唔生仔嘅話可以盡情屌

講故台？

其實係你單方面定雙向咖先
得你想一齊 人哋對你無興趣都無用咖

地下情 帶套

你好野

屌你老味笑撚死我

唔係唔同姓就可以咩? 樓主跟阿爸姓, 表姐跟佢阿爸姓, 都唔同. 重點係表姐鐘唔鐘意樓主先?

好似話姑表唔得，姨表得，依家樓主同表姐咪姨表，仲唔上？

去打兩次飛機冷靜下，再諗清楚

表姐冇鐘意你wo毒撚表弟

生智障高無血緣幾多先？

屌左先算啦垃圾

現代人都係由智障進化而成的 放心

堂表就唔得 因為同姓
表就得 因為唔同姓
不過基因咁近應該大機會少少有野

但如果生咗仔會點

其實唔知 暫時都係問下先
因為就算真係一齊但倫理唔得都冇用

第時一齊住點算

點解咁講

我唔知喎
佢除咗我都唔撓 成日癡住我咁囉

唔係話上就上 仲有好多野要諗

可能係啦 但可以追嘅姐

即係一齊唔生仔

張gif好正呀 當年都笑到仆街

可以結婚 李嘉誠都係咁

好少聽到呢種事
以前聽有親上加親
兩邊父母唔知點諗
其實都係由細睇到你大
做你外父 奶奶 唔知係咩情況

鐘意咪去馬
我個frd(表妹）都同左表哥一齊

同我阿婆個妹個仔個女(叫表妹？)扑野會唔會生咗個智障

但點解我又覺得冇咩特別咁嘅

真？

...隔咗咁多 應該冇咩事啊

但佢地屋企人冇野？

係啊 就算真係一齊到 最難最煩都係雙方家長
仲要係我啊媽家姐

如果你屋企有啲 遺傳性疾病患病會好大機會遺傳到 近乎無走雞
另外就算你上一代無顯現出黎 你下一代都可能會有事
因為咁岩你地隱性基因都可能有

算啦 係外國 第一代 表親 （first cousin) 無論父母邊方都係犯法 因為係生物學係無分別 係中國人先以為 兩個外嫁女生既就無血親

因為你唔知笑緊咩 呢條友9成係扮緊有隻咩史上最難玩既 跑步game

wsad

當然係有血親
但個血緣關係係咪影響大

我睇過人地玩 但佢就算扮我都覺得冇咩

都係戴套

想扑表妹多d, 表姐係肥閪

如果係表姐個女呢

唔算。遵理個Richard Eng伍經衡嘅老婆係佢表妹，仲好似智優。

法律上唔亂 非直屬
倫理上唔亂 表

難離難捨 屌你表姐

講咩生氣啫樓主暗戀人咋

科學上母系同父系一樣咁親
同 堂 根本無分別

仔

伍詠薇細佬

做愛

點解我唔明

...同即係法律上倫確上都容納到

無記錯 表堂都計亂倫好似得5個地方
但唔記得左邊5個
印象中 香港同表結婚係冇問題(法律上)

但生仔就

阿當咪又亂倫

有嘢嘢大家要留意返 利申返唔係鼓勵亂輪先
雖然近後容易生弱智
但相對亦容易生天才

表姐，從來都係一種特別的存在

QWOP

是但一個結紮再領養小朋友囉

你咁講都冇錯嘅

天才同弱智機率係差唔多？

表姐真係好想同佢一齊

求seed
不過漫畫呢啲野

我都有咁諗過

香港表OK，堂唔OK
以前華人成日都表屌表啦

細個聽上一輩講表親結婚係親上加親

救命 同佢真係好有拍拖feel

上一輩...我都想係咁

唔驚啦 你同到佢拍拖先講啦

我想屌人地個表姐

法律上容許又點，雙方家人接唔接受先喺問題

李嘉誠咪又係娶表妹，無野喎

我驚係驚咗會因為驚家長唔夠膽一齊

..咁呢個冇問題 問題係你屌唔屌到

你咪表白囉

啱啊
唔通要搞到斷哂六親咩

未係時候

表姐肥矮柒

又唔係個個都會鍾意表姐嘅

人地可能當你係細佬咋喎 女人9成都鍾意大過自己既男人 你諗清楚係同你好熟定係鍾意你喎

表姐

我食過三個表姐同一個表哥

法律係就係認同
不過雙方家庭同唔同意就係另一個問題
同埋有心理準備生個弱智仔

我連自己同佢好熟都唔知
佢係好多時都會撓住我 捱哂落我到 攬住我
我又會flirt下佢 話娶你啊 佢又會同我講下咁囉

唔通唔生仔

你啲表姐

咁你都幾識食 又表姐又表哥

有得你啪先 其他野再諗啦柒頭

我淨係諗 可唔可以同到佢一齊

叫姨媽定外母？

咁長遠嘅野
不過如果真係結咗婚應該係叫啊媽？

講咩生仔啫樓主暗戀人咋

唔係咖唔係咖

連表哥都唔放過 屌你老味

唉好撚忐忑

你宜加同表姐做過咩?

摸下佢隻手 叫佢撓我或者佢主動撓我 摸佢面攬下咁

果隻跑步game？勁難玩

究竟佢對我都有感覺定係咩

去馬咪知

支持樓豬去馬

無感覺點會攬
快亂倫啦

就算真係 會等到下年

都唔叫亂倫

科學上係亂就即係亂啦
係華人先鍾意唔同姓就當無件事

點解佢偏偏要係我表姐

照上

加甜，唔該

想還想 佢同我都要考慮兩邊家長問題

No甜故

就咁?

同老豆個家姐嘅仔嘅女扑，生出黎會唔會有問題？

你追到先啦

緊係算亂倫啦
你老母同你老母個家姐同一個西出嚟㗎
有血緣關係
生仔可能會有大機會生畸胎

捱住我瞓 有時偷雞拖下佢手 但因為有時係親戚面前 拖咗一陣佢怕好快縮咁囉 好濕碎？

呢層我都唔係好清楚

個前提就係 佢都會諗家庭問題

快撚d去馬

我都知 但我同佢係唔同個西都出嚟
又係唔同嘅精子啊嘛
如果真係好大機會生畸胎
咁只可以到時會唔如果有到時嘅話

波皮都未hi到就咁多幻想.....

佢走咗啦暫時
下年應該就係嚟料嘅時候

佢撓住我嗰陣咪掂到囉
有次同佢傾開唔知咩 佢仲問我唔知佢個波有幾大咩咁

乜撚野 post 都有人會出嚟認屎認屁

由佢地啦
點都要有啲人靠呢啲打下飛機嘅

你同你老豆都唔係同一個西出黎啦
咁你屌你老母都唔係亂倫？

但係我係我老母個西出嚟

有冇人試過？

啱啱google咗一下
見到都幾多人同姨表嗰邊一齊咗

笑到gap gap聲

有冇出街?

鐘意堂姐係咪冇機

李嘉誠老婆莊月明係佢表妹

好好笑咩

佢係外國 前排見完
諗住佢返嚟再約佢

堂姐好似唔比...我都唔太清楚

所以係得 但唔知接唔接受到姐

算啦 可能都係我自作多情 你根本冇半點好感

最大阻滯係屋企人既目光

係嘅
不過原來我第一關已經卡關
唔知佢鍾唔鍾意我 或者 佢根本對我冇感覺
一切都係我自作多情

有冇咩事例講下

佢有時藍剔唔應
話聖誕去搵佢 本身都好嘅 但之後會話同朋友去美國咁

雖然有時佢藍剔完我之後會應返

算啦

最後無下文？